\section{Problema}
A partir da década de 2000 a globalização, junto a aceleração da evolução tecnológica, trouxeram grandes avanços para a propagação da Internet pelo mundo. O fator globalização em conjunto a diversidade cultural fez surgir uma grande variedade de novos produtos, novas tecnologias e mais serviços.

O ramo da publicidade vem para disponibilizar e tornar visível a aquisição desses produtos, por meio da divulgação, muitas vezes seletiva, desses produtos e serviços.

Apesar da eficiência inquestionável da divulgação publicitária massiva, existe um alto custo na criação e divulgação de projetos, que muitas vezes não apresentam o retorno desejado. Com base nessa dificuldade, precisamos encontrar uma maneira para diminuir o gasto na criação de artigos publicitários. Em parte, esse problema foi sanado com o avanço da Internet e maior acesso a informática. Um \textit{banner}, panfleto ou artigo digital, após a informatização, pode ser facilmente elaborado e, uma vez inserido na Internet, pode chegar ao acesso de milhões de usuários. Porém, se não usarmos a estratégia de divulgação correta, o alcance dessa publicidade, mesmo em um ambiente de alta visualização, pode não alcançar um número satisfatório.

Portanto, abrimos margem para um problema mais específico. Precisamos fazer com que nossa publicidade alcance, de maneira eficaz, um ou mais públicos específicos para o nosso produto ou serviço. Em outras palavras, fazer com que o \textit{banner} de uma empresa em um \textit{site} qualquer desperte ao usuário alvo, a necessidade de adquirir aquele produto ou serviço, através das características do próprio \textit{banner}.

Como estamos na era da globalização, as informações chegam muito rapidamente e milhões de pessoas estão conectadas, as tendências e padrões sociais estão mudando muito rapidamente, com isso temos mais um problema. Como automatizar nosso método de divulgação para atender a rápida demanda de renovação das atualidades e, portanto, minimizar perda financeira na transição dessas tendências?